有冇人有用過骨傳導耳機 ? (bone connection headphone)

成日帶啲入耳式耳機 帶得耐隻耳又痛又辛苦又出油 做運動嗰時帶仲辛苦 頭戴式耳機又唔太鐘意 上網揾到骨傳導耳機幾特別又算解決到以上問題 諗住平日屋企靜靜地同做運動嘅時侯帶

(原本揾到BATBAND好似幾好想買但睇真啲原來垃圾嚟)
如果你有用過呢隻其實好唔好用?

如果你冇用呢隻但用其他牌子骨傳導耳機 咁大家用過之後感覺如何 值唔值得買 相比平時嗰啲耳機有咩分別 有冇啲推薦

善心打破零回覆

等覆

用完好c服？

係log-on試過
較大聲啲隔離啲人都會聽到

全部係垃圾 唔駛用
買開放式藍芽耳機仲好

沉咗冇人用過?

唔係掛 我諗住搭車都用吓

唔想塞住耳仔

唔好
骨傳導漏音漏得好西利

做占跑步好好用 因為唔怕汗會整濕
Office都ok 又唔使塞耳 又聽到人地叫我

但搭車就辣殺
特別係黨鐵
嘈到聽唔到

利申 有aftershock 耳機

好多厰既耳機都會漏音
而且你預音質好普通甚至好差
唔會有傳統耳機咁好
你唔介意既話就冇乜所謂

會漏音、搭黨鐵太噪有時會聽唔到、有時要係街叉電。不過唔係塞住耳仔流汗都爽啲

利申：用緊aftershock